迪基亞已經勁過紐亞？唔好搞笑啦

紐亞除左近半季傷之外，過去七年一直維持住世界級表現，處理高波、單刀、遠射、死球全部都係世界級，後場領導力更加唔駛講，迪基亞得咩？

迪基亞唯一勁過紐亞嘅係反應，但紐亞反應亦已經係世界級，你地吹奏迪基亞，只不過因爲佢係隊中游波度多表現機會咋

相反紐亞係拜仁或者國家隊，平均一場都唔需要撲超過四個射門，但係佢成場波都可以高度集中，完美解決每個攻勢，呢種超人咁嘅集中力迪基亞又有咩？

仲有比較榮譽：紐亞攞哂世界盃、歐聯，迪基亞呢？

正皮上一頁

死曼狗無野好j係咁嫁啦

唔講咁多，紐亞敢唔敢黎英超證明自己？

紐亞行唔行得都未知
勁過迪基亞？唔好搞笑啦

剩係行得走得 呢樣紐亞條病壞都無得比

證明到啲咩？證明利物浦條防線廢到幾好嘅龍門都救唔到？

坐輪椅都撲到波，問你死味

搞笑黎講紐亞一定第一

鬥快答問題一定第一

因為舉手最快

係，迪基亞可以carry獌聯
紐亞carry到痢記我就心服口服

仲以為有nineup報訪問

單刀 高波 手力 指揮後方都勁過ddg
Ddg係得反應勁過neuer

講到尾
弱隊出鋼龍
所以ddg勁啲

肥絲仲未入黎

米勞列?卡列斯?

大佬人地獌後防係雪糕筒，猁直程係炸彈呀，carry炸彈咪自爆囉

仲有清道夫，打多一個

敗走

佢唔敢入波台post啦，上次撚完佢仲唔知驚咩

本身個龍門都弱就無計啦

米勞列其實好慘
好多波後防其實輕鬆搞得掂
點知班廢物成日自爆
搞到自己反應唔切比人無限中出

DDG好明顯仲未勁過未傷嘅鈕亞

但係而家鈕亞嘅實力係問號

90後成日以為英超係一線

依家的確係

歐聯一線生機就有份

邊個勁就見仁見智啦

但紐亞派膠真係令人覺得佢欠缺門將最重要一個元素： 穩健

問號

迪基亞係未無世界盃

49000：喂，唔好咁過份玩踢爆好wor
成隊波得呢樣野可以j

佢半年冇踢過，你點知道佢而家個狀態點？

正皮走人

仲以為佢傷左反而更勁

未有

仲有山神！神魔合一呀！

今季黎講一定係最top
但係咪世一門將要睇扭呀出返黎既狀態同表現
而家ddg畀盡係世二

全能到仆街
隔離個迪基亞post又係想屈佢全能

曼聯對西維都全場俾人禁屌 人地今季已經差左 前一兩年同西維打我驚曼會俾人數 英超班霸 = 歐聯魚腩

曼聯對哈爾斯菲以德都比人禁屌啦

車仔對巴塞點呀？熱刺對皇對祖點呀？

都係既 曼聯真係影衰英超

淨係呢下都型過ddg

唔係話ddg唔勁
但紐亞個覆蓋面積真係大勁多，基本上打多個中堅咁濟

同十年前吹到卡斯拿斯勁過保方果班一樣
一到三十歲反應龍就收皮

舉手帝

舉手係第一既
之後長期踢班霸 根本就唔敢來英超証明自己

紐亞成日出迎派膠唔講？

對上一次幾時

佢踢大賽無乜派
大賽心理質素穩到不得了

唔可以咁似
因為迪基亞無踢過大賽

食屎啦，又抽我地最聯水

連登世界大戰
CR7 vs LM10
迪基亞vs紐亞

一定冇人記得紐亞係04嗰陣打成點

2個調轉隊你就唔係咁講啦

紐亞有冇踢過英超？有冇踢過皇者獌？

又jer我地最聯

Ddg頭兩季啲高波 接波手法比獌屌到化

紐亞識唔識偷冬甩呀？唔好搞笑啦

紐亞救近身大力地波好屎

龍點會有呢d

處理喎 定真心左

舉手王

死獌狗仲有咩可以j姐

摩Daddy

咪講緊處理

曼聯成隊都二線 和到仲想點

你問龍點會有呢d喎 咁講緊係佢點守呢啲波喎 唔係講佢會點射喎

mola mola

迪基亞1打21
紐亞比1打11

紐亞係04個時係最勁，歐聯對波圖係我睇左三十年波最突出嘅門將表現，全場做左四，五個必入球

救左

剩係上年救c7個球 手都唔震下就知邊個勁啲啦

我只係記得11年歐聯４強曼對04，04無紐亞在陣肯定俾曼兩回合大炒。

個球頭槌勁撚到

呢場真係one man show

去拜超做山寨王
同伊巴去巴超做入球王有咩分別

痴撚線

咁講祖赫特一定勁過紐亞了
踢過兩球英超隊同埋仲要去過意甲踢

但係同期04對曼佢食晒屎咁

不過佢過左拜真係升左lv

獌狗鍾意打飛機就出哂名架啦
山狗對啲中下游都J到出哂血
迪比 又係係到J J到最後
華舒福 入左幾球又係瘋狂打飛機
最撚離譜係
贊奴沙 對新特難入兩球已經有獌狗話佢勁過當年c朗

我覺得巔峰期既neuer直頭係史上第一，
而ddg擺落好多唔同年代都可以做到世一

J迪基亞唔算過份啦

如果迪基亞可以維持咁既狀態多兩年
咁就夠說服力超越紐亞

而家紐亞係得番經驗（幾年既高水準）多過迪基亞
但其他方面已經係打和 甚至迪基亞係更加穩定 唔會無啦啦派膠

DDG剩係keep住而家既狀態都應該唔夠
起碼要做到紐亞果種控場提場同指揮能力
大聲d屌柒前面幾件蛋散啦

癡撚線咩構造

舉手🙋‍♂️黎講
紐亞一定最勁

Yes
做山寨王做到拎埋歐聯世界盃
入埋金球頭3

Sor囉我丁翻chambers同牛奶算了

舉手王d指揮能力加埋佢在場同打多個清道夫無分別
你一個長期企小禁區入面既龍可以點樣過人頭

公道d,Smalling 屌都無用

歐霸你攞過未呀垃圾

仲有手掟波反擊

不過摩佬成日讓個波俾人踢
要sweeper gk 都無用啦

山寨到做世界盃、歐聯冠軍主力 龍門衝擊金球獎

統你老母治力咩 成日鳩跑出黎輸撚埋啲濕鳩波 門將最緊要嘅唔派膠都做唔到 講咩世界第一

Neuer成日出禁區清波 救單刀都慳返

仲要係美斯 C朗年代入到頭三,

係某啲年份真係分分鐘有機入到頭兩名..

鳩跑到入到金球獎頭三
最穩健個迪基亞入都未入過

呀, 打漏左, 意思指其他年代有機入到頭兩名.

你俾我揀我會要迪基亞多過隻舉手派膠王
踢啲次級聯賽做山寨金手套 真係笑咗

曼聯歐聯入到8強先講野喇

今季摩二季，歐聯冠軍都攞到啦
點似垃圾拜呢d山寨廢隊

我認為佢個人表現好好
我係利迷 如果佢過嚟利物浦真係如虎添翼
迪基亞真係carry班雪糕筒 拜仁後防咁勁

駁唔到
迪基亞拎埋金靴金手套未

呢球真係勁撚到癲 隻手震都唔震

呢球米勞列都救到啦

連人帶波救入龍？

其實呢球射到正一正
有幾勁？

ching守過龍未

剩係識提拜仁後防勁，又唔講下當年紐亞先後兩年carry史浩克入過歐聯八強同四強
肯定又係史浩克條後防勁過獌啦

次級聯賽都好J 過嚟英超證明自己我先我先服

sor當年即使費sir出晒水 紐亞都係無轉會最聯

佢只不過係迪迪仔既代替品
廢sir 見到迪上晒身不知幾滿意

ching分清先後好喎

我地曼聯球迷從冇講過勁過紐亞，只有講過佢係我地曼聯唯一一個一線球員，United forever!!!

唉 有咩好分呀 一句講晒迪基亞世界第一當之無愧

根本兩個都勁, 班垃圾反曼係到刷存在感!

daddy啲濕鳩泊大巴戰術點撚樣畀ddg出禁區
用呢樣比根本無意思

守開龍

迪基亞就黎俾獌吹奏變世一

米勞列會自己拍個波入龍

J 拜利華西又話英超頂級
J ddg 又變防線英超下遊

牙朗D抽射唔嘢小喎，佢單手擋到真係堅勁。
好似有球迷俾佢射過斷手喎。

依d唔夠手力就斷手, 正常龍門唔會敢咁樣救波

計集中力既話 印象早幾季既獌應該冇咁多機會俾冬甩撲 有冇數據睇下

屌你老母而家係咪話我獌手足錯呀？

講集中力我聽過有分析話ddg係要不停畀人射先愈黎愈勁
如果冇威脅畀佢反而集中力都表現會相對差咗

無記錯曼聯好易一開波5分鐘失波
唔知關唔關事

正常龍門反應唔切啦

即刻睇到分別

我獌手足對迪基亞既評價

btw 我覺得呢球Neuer 會救到...

米勞列都救到啦

呢個未必

同卡列奧斯差唔多級數, 比人入近柱

無佢獌炒到04阿仙奴咁

米狗會自己拍個波入網

唔知世一迪基亞反唔反應得切呢

岩先ddg廢事斷手先比韋利安入波, 唔怪得佢

印象流你好
大賽佢出迎失誤係幾耐之前既事?
講到佢犯大錯，我記得對上一次已經係MSN第一年果陣首回合佢太心急開波

其實係安仔太勁 唔關degea事 唔好怪佢

邊個係邊個既代替品都分唔清?

ddg 第一球咁都失近柱波

佢一向都失近柱波

對車路士算唔算大賽
失近柱手邊波算唔算派膠

五個DDG都carry唔到利物浦啦清

屌你車仔咁廢邊算大賽呀

只有一個方法令紐五上返世界第一，就係加盟曼聯

笑

打一兩場好波就吹到隻ddg咁撚大

勁？接波都甩手

曼狗不嬲係咁
讚奴沙入新特蘭兩球都瘋狂吹奏

無乜力射中間都可以甩手

個球我覺得怪唔哂佢
連鎖效應黎
唔係對住巴塞應該無事

靚到

卡吐

又甩手

又甩

好似之後有個鏡頭影佢賴陽光曬住

嗰球最應該屌bernat

疏

舉手黑offside